藍絲藍衛兵文革式批鬥小童群益會，政治化活動。

事源呢個藍屍教協政治上腦，內容冇政治，都屈係洗腦camp，大家唔洗Facebook係個度留言，因為佢會block同埋加左佢地hit rate。但我地可以去

比番支持，屌班藍衛兵政治化。

Push

藍圈嗰個

屌佢老母真係好撚柒煩，一見到啲數字就扯晒旗咁，班仆街咁撚捕風捉影都唔知係咪真係家長黎，對人地咁多怨言又唔自己教